[PS4]FIFA20 pro club 誠徵一班經驗球員

Fifa20想收一班有心既full time球員 長玩長夾

大家可以一齊開mic吹下水 溝通下
隊友玩得唔好可以提醒下一齊討論

時間:每晚夠5個就會開波

球隊風格:主要打控球短傳

位置:收翼 中場 後衛

入隊要求:有pro club經驗 有teamwork 唔會1個扭11個 唔會過份獨食 不過份個人主義 唔需要球王/教練

有興趣既就留低tg啦 歡迎試腳

攻中

推

大約咩時間玩

夜晚 8 9點

有冇糧出

玩左5年Fifa

打翼 主打短傳one two小用波識拉邊

後防